[眾籌復活] 我哋依家唔用paypal ，用 平台本身嘅credit card 渠道付款！

請大家去返原link:

最新消息，貴人依然會出FT筆錢，請大家放心

另外，我哋開咗一個google sheet，俾大家監察：

呢個post都會更新，睇消息嘅巴絲請搵呢個post最尾幾頁，我哋會儘量令大家睇到謝謝

推

google sheet冇咁快可以寫完，請大家耐心等候，我哋會儘快更新

毅進星 $100

想問邊度睇登出黎果份廣告既內容？

已捐。。。 團結，加油

常見問題：

1. 如果唔成事，錢會去邊？
如果唔事成，籌咗嘅錢會捐俾
反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust （

2. 點樣信你地唔會走佬？
首先我地喺website上面會keep住update同每個報紙嘅聯絡，之後有confirmation同收據都會share俾大家睇。
而我地都會有會計巴絲列哂所有支出，見
之後我地而家搵緊名人監察我地，但因為始終係我地自己發起，所有野都好趕，請見諒。另外唔會搵其他人接手，但歡迎大家監察。希望事成令大家會安心。

多謝你地

幫推

見巴打想整 google sheet data 但未整到
如果冇 idea / 唔得閒整可 email 我幫手整
喺公司好得閒

好呀，不如入嚟tg group傾：

推呢到

Push

推推

推！

已捐

Push.

得PayPal

push

香港加油

想問係咪用依一封？

Open letter from Hong Konger to the free world:

When the eyes of the world were on Hong Kong 22 years ago, barely anyone of us could have ever expected this. The free world, particularly us, were convinced that China would keep its promises of an UN registered treaty with Britain. We were indeed worried about our sovereignty being handed over to a totalitarian state but we had very little help, or power to save ourselves from a monstrous regime. International attentions are only hope to defend our liberty in a total-ideological war, fuelled by Leninism which we thought it was dead in 1991, mobilising racial-nationalist state machine.

We are no longer the same ever since. We changed, but not in an aggressive or invasive way. Since we realised the desire of keeping the promises vanished, we decided to give up our stable, comfortable lives and take it to the street. We tried with every effort to resolve the differences in a peaceful, reasonable way, unfortunately it has been in vain. It was the doctrine that suggest might is right and despise the value of democracy and liberty that we all cherished. As Hong Kong remain standing, we will defend it with our lives. However, we do not how much time we have got as the erosion of the system supposed to protect our vales increasing deepen by day. Hong Kong as the frontier of the free market economy, cannot afford to lose the battle. This is not only our battle, but also the free world.

The ultimate issue is that if such doctrine is established, the order of the free world will be defeated, economies will become chaotic and humanity will fall into abyss. With the relentless support of our international allies, the battle has been prolonged as it never should have. We have paid for our naiveness, and we are still suffering until the battle is over. It is a critical moment of free world to decide whether to close the battle swiftly or to watch large tracts of the world fall into the exploitation by Leninism. As a coastline city of continental Asia with no power of self-defence, we cannot find another possible way out except seeking help to the free world. If this message fail to send, this should serve as our last post to the world.

Best,
Hong Konger

已捐
推

PayPal用唔到㗎啦，請用左邊credit card 付款選項：

入面係用美元定港紙計？？

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

PUSH

點解剩低既錢要俾泛民既反送中基金？
點解唔係平均分配俾唔同既法律支援組織？

大大力推

點解篇文無明確訴求？
起碼例出 釋放所有被捕示威人士

呢排洗大左,捐住$100 先

HKD

其實有d 人唔捐係因為有顧慮
可唔可以比登報design 睇下
會多好多人捐

推呀

Funded

捐唔得好多 但已捐

而家已經有23萬幾，除左Financial Times，仲會登邊份報紙?

傾緊new yrok times！！！

謝巴打解答

pish

支持

已捐，加油

已捐！推！

已比
推

update post:
篇文其中一個要求
Release of peaceful protesters唔夠清晰
釋放同撤銷控罪好大分別 樓主可唔可以改改佢
推

推
已捐！

留名

搵得FT搵埋佢呀媽日經英文版

係，推

基金(有名人監察果d) 俾私人組織/律師行更穩妥, 你都唔想d 錢變汶川地震果陣時咁呱

支持
一定要響G20 落鳩支那面

同埋我都認同係集中火力響歐美國家個度講
因為你日本民間講唔會點影響到西方POWERS出聲
係佢地歐美國內有迴響既助力先會大D

done

擔心俾人呃都捐少少啦
當跌左又好
當買旗 當買童軍獎券 當買六合彩都好
last chance

點解唔正正經經用呢D眾籌平台?

已捐，push

捐ed 推

收到，改緊！

我好鍾意外國勢力, 略盡綿力

辛苦哂 錢已捐
推

呢個台灣專用，我地感覺用個美國嘅多人認識d！

係，我捐左200 先，佢公佈多d資料我加碼到1000

樓主可唔可以回應下
見你忽略左依個回覆好多次
剩係識推

改緊改緊！

我7左
推

捐完幫手share上FB/Twitter/IG

Pish

已捐!支持!

PISH

搞掂啦 捐左！

推阿

捐捐捐

樓主可唔可以post你話同各大報章聯絡過既email screencap?
而家就咁donate真係講個信字

見到d數字上升速度好感動

睇住個數字係咁升好撚感動

捐ed ! 推！

我哋封公開信：

已捐 亦都share緊條link比朋友

已捐$400, deadline前唔夠再加

pish
祝大家一世平安

再等就唔會係 G20 前登到

想捐，但個度係usd 定 hkd

hkd

However, we do not how much time we have got as the erosion of the system supposed to protect our vales increasing deepen by day. ？
有冇ielts 9既人幫手寫好啲份script

已捐👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻 希望隻稿簡潔寫訴求最出
可以參考開天窗做法
利申：廣告廢青

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

同埋會唔會有識人 拎D好既RATE CARD, 咁樣可以平好多

問極都唔覆 推多次

"篇文其中一個要求
Release of peaceful protesters唔夠清晰
釋放同撤銷控罪好大分別 樓主可唔可以改改佢"

已捐 雖然唔係好多

日本報章搵人譯做日文會唔會好d ?

篇文感覺可以有進步空間
清晰d or 鮮明d 比較好 太多字同唔夠爆咁

50萬 推啊！！！

積少成多

係咪未proofread

已捐 推！

窮到仆街但為左香港都課左少少
唔可以放棄

google form 個financial statement 可唔可以改改?
Financial Times 個 expenses 係英鎊 （£）
但隔離計出黎用左Euro 個rate

Pushhh

樓主，各位巴打
不如我地整埋英文，日文版本
去reddit post, 睇下有無外國人捐？

認真搵英文人幫手再執執先好d

推呀!

買個新手包先
Backed with $38.00 On Jun 25, 2019

睇個勢應該會夠數

揾人執文宣

加油

已捐 手足們加油

有冇copywriter巴絲

Translation 既朋友

日英會好啲

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

更新：
黃之鋒已經加入咗我地telegram群組。跟進情況。

推
捐左1k

認同
好多日本人都關注
但得英文佢地係唔會睇

搵下文宣組幫手？

支持

如果分享到去FB 各Pages、群組，效果一定更加好幾倍

推

少少地夾左100蚊

樓主，得閒入黎睇意見

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

今朝俾錢個時先得30幾萬, 突然多左一倍, 好誇張

推
Deadline 前唔夠再捐

你地話聯絡左各大報章，可唔可以post番相關既email 對話截圖?
有更多detail就即捐

升得好快

已捐, 推

點解個fee rate咁高????

我都捐左了
大家加油！！

有冇人知?

黃之鋒喺fb公開呼籲參與眾籌

巴打有心
整埋英文version 推上reddit?
我覺得會係好策略。

已比
PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已捐
大家都要撐呀

捐咗少少
希望幫到手

已捐 推

係大家嘅熱情DDOS 咗我哋個網，定係有有心人？

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

樓主有人問 fee rate 請解答

呢個平台本身有問題
之前我捐少少比患癌果個ibanker白人, 用paypal都有問題
最後用平台本身信用卡果個先攪得掂

樓主麻煩解答一下網友疑問

已捐
多謝整呢封公開信既巴打
加油

樓主我知你好忙, 但唔該你答左先

如果係Paypal 好似係咁高

破一百萬大關啦各位

係大家嘅熱情DDOS 咗我哋個網，定係有有心人？

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

我計過
fixed fee $2.35 + 0.074 per dollar

岩岩係第二個po見到話有7%會俾眾籌平台同交易平台食咗 知唔知其他眾籌平台係收幾多？如果再搞既話kickstarter募資公信力可能高啲 吸引多啲人

會唔會係有d卡要手續費？我所知部分係有的

所以大家可以同識嘅夾
慳返啲手續費

below $100全部fee rate都好高，估計關fixed fee amount事

略盡綿力

唔該晒
原來食水咁深

宜家google sheet上既記錄係 total fee = $77k, total net = $902k

8.5% fee 啊.....

小額捐嘅話個fixed fee嘅比重就會相對大咗

係every donation regardless of the amount都收2.35

錢已捐

樓主你目標係156萬
可能預多少少啦（160-165萬？）
之後你係有責任開post提大家再捐就有頗大機會變咗捐俾義士基金

Push!

捐左, 唔該哂你地!

加油呀

過左1m啦

lm

好少搞呢D野, 唔知其他平台收幾多
當然仲要考慮安全性等等問題

一百萬了

封信有無提要全面普選

我都覺

推啦屌

宜家google sheet上既記錄係 total fee = $77k, total net = $902k
8.5% fee 啊.....

好似個個平台都有fixed fee，知payment gateway點同商戶收手續費就會明白，安全性最緊要

算平，Kickstarter十幾

佢唔係仲有其他報紙咩?

眾籌就係咁仆街
籌三球食你廿幾萬

點解問親問題樓主都唔覆淨係reply罐頭文
透明度咁低叫我地點捐

Push
Donated

唔好話仆街，佢做左擔保角色
我話用我戶口捐啦，你敢唔敢俾錢我先

捐左

可唔可以去7仔買張visa/master card 捐嫁？

donated

可以

試下tap n go?

推，捐左

可唔可以叫連仔set置頂

捐左 一齊俾子彈侵侵

其實整個kickstarter有冇得諗？
仲可以籌埋外國果邊

究竟有無叫民陣捐返多少？

上面有人話好似手續費好高

樓主請停止用罐頭文推post，前面有唔少巴絲有疑慮，請你馬上解答

已捐！！小小心意 相信大家好快夠數
（用電腦捐極都捐唔到，用手機一試就得）

有錢無用﹐重點係登咩報紙同要加快跟進

利伸: 已捐

推推推

fuck china

推已課

捐左了，繼續推，升得好快！！！！

係囉好似收 7-8% fee ?
btw已捐

Paypal同stripe食水真係好深寧願直接俾現金佢地

好快

捐左少少，盡一分力

但會比銀行當你洗黑錢凍結戶口

FAQ:

FAQ:

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

WSJ會唔會好過NYT?

2球...邊間報紙唔肯落用錢掟死佢啦

樓主你答問題好過啦 呢到咁多人幫你推POST

兩次睇呢條片 唔知點解啲字幕出現既時間兩次都唔同 感覺有啲奇怪

啱啱想講，個個入老現個戶口未到12點就俾人ban鳩左

推撚爆佢

推啊

捐錢制/方法 係邊度 ？

推!!

Soman巴打提議

已捐
香港加油

有啲唔止7%喎，50蚊抽6蚊=12%手續費

樓主可唔可以睇睇裏面嘅意見 thanks!

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

雖然想捐但見到咁多問題冇解答到卻步左
樓主又淨係覆罐頭reply
等你解答完我再捐

有fixed fee, smaller your donation higher the handling fee counts in

毅進星 $100

利申:已捐

已捐，幫推

隔離po有人解釋咗: 7%平台+3%stripe+ $2.XX (fixed fee)

push push push!!!!!

差48萬，大家加油

謝解答

有朋友想問個網站嘅安全問題，因為始終要用信用卡資料

4%平台，total計落total 7-9%左右

推 就3球啦

可唔可以邀請埋 鄺俊宇議員或朱凱迪議員做監察?
麻煩晒，已捐

已捐～～
踩上paypal 香港office 啦

好似有人買7仔嗰啲tap n go master卡 prepaid card 無privacy issue

捐完下面有綠tick 但頁面顯示 service unavailable 姐係點

Other payment method

stripe
2Checkout
epaylink
Paydollar

唔該巴打

200萬人 一人捐一蚊都$200萬
更何況我哋每人唔止捐$1
香港加油呀！！

眾籌各國報章頭版公開信 Q&A
眾籌網址:
Q1: 啲錢會用係邊? 用唔哂會去左邊?
A1: 所有捐款扣除平台必要開支(4%平台手續費+約2.9%信用卡/銀行手續續費) 後將用作刊登G20相關紙媒廣告之用，如捐款有剩餘將撥入進行持續紙媒宣傳基金，該基金正接洽名人或議員監察。
Q2: 會唔會公開費用？
A2: 我們會保持透明度，並將費用明細公開。請參閱以下眾籌會計表:
Q3: 點樣信你地唔會走佬？
A3: 我地會係眾籌網站上持續更新與不同報章公司的聯絡進度，所有確認文件及收據都會馬上上載於網站通知大家。另外，我們正聯絡不同名人監察此次活動。
Q4: 會唔會有人監察籌款？
A4: 已確實黃之鋒會監察籌款，亦正在落實其他名人。
Q5: 如果籌唔夠錢點算？
A5: 如果籌得款項不足以刊登公開信，我們會將款項捐贈給「反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti- Extradition Protest Trust」。
Q6: 捐款方法？
Q6: 請先到眾籌網址，捐款可用信用卡或paypal, 但paypal帳戶狀況未穩定，建議使用信用卡捐款。
Q7: 捐款嘅貨幣係美元定係港元？
A7: 港元
Q8: 係咪淨係登Financial Times?
A8: 現時我們已確認Financial Times可以刊登，亦正積極聯絡美國、日本等各地的報刊公司。如有更新，我們會第一時間於眾籌網站發佈。
Q9: 有冇範文睇？
A9: 公開信的內容已上載於眾籌網站，歡迎市民提出意見。

已夠

認真 可唔可以唔好捐比 反送中受傷被捕者人道支援基金

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

想捐都捐唔到

理由？

捐唔到

香港人好波

已經爆左

巴打可以睇下依個post,大家對公開信有好多有用既意見

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

夠唔夠6個鐘....

已過仲有凸

痴線已經100%籌完明明捐個陣先8%

已經籌夠數
香港人好犀利

100%

啱啱好，好似

404 not found

有冇人知咩事

Access denied
捐唔到

未捐到就到數係咪有bug

點解我打完資料冇地方入credit card?

唔好意思唔小心負皮左
已捐

捐到

夠數!

貴人

見到幾多人問 睇下咁答O唔OK 加埋 Freq Q&A度
Q: GoGetFund 手續費?
A: 4% Platform fee on funds raised
+ PayPal - between 2.9 - 3.4% (plus a handling charge per donation of between USD0.25 - 0.30 per transaction) or;
+ Stripe - between 2.9 - 3.4% (plus a handling charge per donation of between USD0.25 - 0.30 per transaction) or;
+ GoGetFunding Card Payments - 2.9%

ref:
1)
2)

Q: 點解用 GoGetFunding呢個眾籌平台?
A: 其眾籌條件比較彈性, 而且都大型兼國際性( London based) 手續費亦相對低。另, 由於籌備時間倉促, 未能將所有平台一一比較，或有不足及疏漏，謹此殃致歉,

Kickstarter : 5% Platform fee on total funds raised+(4% + HK$ 2.00 per pledge)Processing fees
(Pledges under HK$ 100 have a discounted micropledge fee of 5% + HK$ 1.00 per pledge)
Indiegogo : 5% Platform fee on all funds+(3.9%*+$2) Transaction Fee+$200 HKD Transfer Fee

ref:
1)
2)

打既內容可以睇下其他巴絲回

我自己諗緊廣告其實可唔可以加QR CODE/ LINK 比人入去睇片, 可以整片文宣

同埋會唔會可以搵到毛EE幫手睇下,究竟佢都係傳理出身

一下上埋400萬

繼續推

香港加油，唔出力，唔出街， 可以為香港出一分力

宜家超嗮額，想知多左嘅錢會點用？
上面好似冇寫到
登多幾份報紙？俾義士基金？

thanks

我見已經125%達標！係咪仲需要捐。係，我就吹雞！

有4M我覺得應該盡力落

美國FT WSJ NYT
歐洲FT
日本Nikkei Japan Times
澳洲The Australian

好勁，400萬了

用tap & go贊助咗， 好彩之前要訂閱蘋果開咗tap and go app.

已pay﹐推推先

搞成朝，終於比到

點解stopped?

stopped?

5mil